{
  " and in our ": "和我们的 ",
  "_": "_",
  "-": "-",
  ",": ",",
  ".": ".",
  "(last 180 days)": "(过去 180 天）",
  "[${exercise.name}] Lessons learned questionnaire": "[${exercise.name}] 经验教训调查问卷",
  "&": "&；",
  "|": "|",
  "1 month": "一个月",
  "24 hours": "24小时",
  "a": "a",
  "A simulation will be launched based on this scenario and will start immediately. Are you sure you want to proceed?": "基于此场景的模拟将立即启动。您确定要继续吗？",
  "ABSOLUTE_TIME_WITHOUT_START_DATE": "导入内容包含在一天中的某个时间(如上午 9:30)触发的注入，但方案没有开始日期。请指定开始日期.",
  "Accent color": "强调色",
  "Accept": "接受",
  "Access reports": "访问报告",
  "Action type": "行动类型",
  "Active": "激活",
  "Add": "添加",
  "Add asset groups": "添加资产组",
  "Add asset groups in this inject": "添加资产组到注入",
  "Add assets": "添加资产",
  "Add assets in this asset group": "添加资产到资产组",
  "Add assets in this inject": "添加资产到这个注入",
  "Add challenge in this inject": "添加挑战到注入",
  "Add challenges": "添加挑战",
  "Add condition": "添加条件",
  "Add document": "添加文件",
  "Add documents": "添加文档",
  "Add documents in this challenge": "添加文档到这个挑战",
  "Add documents in this inject": "添加文档到这个注入",
  "Add documents in this media pressure": "将文档添加到媒体",
  "Add documents in this media pressure article": "添加文档到媒体文章",
  "Add expectation in this inject": "在注入中添加期望",
  "Add expectations": "添加期望",
  "Add filter": "添加过滤器",
  "Add media pressure": "添加媒体",
  "Add media pressure in this inject": "在此注入中加入媒体",
  "Add players in this team": "添加选手到这个团队",
  "Add tags": "添加标签",
  "Add tags to this scenario": "添加标记到这个场景",
  "Add tags to this simulation": "添加标记到这个模拟",
  "Add target teams": "添加目标团队",
  "Add target teams in this inject": "在这个注入里添加目标团队",
  "Add target teams in this lessons learned category": "添加目标团队到这个经验教训分类",
  "added an entry on": "增加了关于",
  "Admin": "管理",
  "Administrator": "管理员",
  "Advanced Installation": "高级安装",
  "Advanced search": "高级搜索",
  "agent installation page": "代理安装页面",
  "Agent Name": "代理名稱",
  "Agents": "Agent",
  "Agents Privileges": "代理權限",
  "Aggressive": "强势",
  "AI Powered": "AI增强",
  "All assets (per group) must validate the expectation": "所有资产(每组)必须验证期望值",
  "All categories": "所有分类",
  "All players (per team) must validate the expectation": "所有球员(每队)必须验证期望值",
  "All teams": "所有团队",
  "All teams value": "所有团队的值",
  "ALL_ARCHITECTURES": "所有架构",
  "All_architectures": "所有架构",
  "An error occurred during PDF generation.": "PDF 生成过程中发生错误。",
  "An isolated asset is considered as a group of one asset": "隔离的资产被视为一组资产",
  "An isolated player is considered as a group of one player": "一个孤立的玩家被视为一个人的小组",
  "AND": "和",
  "and": "和",
  "Animation": "动画",
  "Anonymize": "匿名",
  "Anonymize answers": "匿名回答",
  "Anonymized": "匿名",
  "Answers": "回答",
  "answers": "回答",
  "Answers : N/A": "没有答案",
  "API access": "API访问",
  "API specifications": "API说明",
  "Apply": "应用",
  "Apply a lessons learned template": "应用经验教训模板",
  "Apply a template": "应用模板",
  "Architecture": "架构",
  "Arguments": "参数",
  "arm64": "arm64",
  "Arrogant": "傲慢",
  "ARTICLE": "自动 - 团队阅读文章后触发",
  "Ask AI": "问AI",
  "Assertive": "自信",
  "Asset": "资产",
  "asset": "資產",
  "Asset Groups": "资产组",
  "Asset groups": "资产组",
  "Asset rule": "资产规则",
  "asset rule": "资产规则",
  "ASSET RULE DETECTED": "资产规则检测",
  "asset_group_description": "描述",
  "asset_group_name": "名称",
  "asset_group_tags": "标签",
  "asset_tags": "標籤",
  "AssetGroup": "资产组",
  "AssetGroups": "资产组",
  "Assets": "资产组",
  "Associated file": "关联文件",
  "At least one asset (per group) must validate the expectation": "至少一个资产(每组)必须验证期望值",
  "At least one flag is required for a challenge.": "这个挑战至少需要一个flag.",
  "At least one inject type is required": "至少需要一个注入类型",
  "At least one player (per team) must validate the expectation": "至少一名球员(每队)必须验证期望值",
  "Atomic testings": "自动测试",
  "atomic_testing_export_prompt": "导出此原子测试",
  "ATT&CK Matrix": "ATT&CK 矩阵",
  "Attachment": "附件",
  "attachment": "附件",
  "Attachments": "附件",
  "Attack Blocked": "攻击已拦截",
  "Attack command": "攻击命令",
  "Attack Detected": "攻击已检测到",
  "Attack ended": "攻击结束",
  "Attack Executed": "攻击已执行",
  "Attack Not Detected": "攻击未检测到",
  "Attack Pattern": "攻击模式",
  "Attack Patterns": "攻击模式",
  "Attack patterns": "攻击模式",
  "Attack started": "攻击开始",
  "Attack Unblocked": "攻击未拦截",
  "attack-scenario": "攻击场景",
  "AttackPatterns": "攻击模式",
  "Attribute mapping configuration": "属性映射配置",
  "Author": "作者",
  "Authoritative": "权威",
  "Authorization": "授权",
  "Auto assign": "自动分配",
  "Auto observer": "自动观察",
  "Auto observer on exercises": "自动观察练习",
  "Auto observer on scenarios": "自动观察场景",
  "Auto planner": "自动计划",
  "Auto planner on exercises": "自动计划练习",
  "Auto planner on scenarios": "自动计划场景",
  "Automatic": "自动化",
  "Available variables": "可用变量",
  "Back": "前一个",
  "Back to administration": "返回管理",
  "Back to login": "返回登录",
  "Background color": "背景颜色",
  "backlabel": "后台标签",
  "backuri": "后台URI",
  "Bad request": "錯誤嘅請求",
  "Bash": "Bash",
  "Best regards": "此致",
  "Bitter": "痛苦",
  "Blocked": "被阻止",
  "Body": "邮件正文",
  "Browse the link": "浏览链接",
  "Built-in": "内置",
  "Builtin variables": "内置变量",
  "By": "由",
  "By default we accept iso date (YYYY-MM-DD hh:mm:ss[.mmm]TZD), but you can specify your own date format in ISO notation (for instance DD.MM.YYYY hh'h'mm)": "默認情況下，我哋接受iso日期（ YYYY-MM-DDThh：mm：ss[.mmm]TZD ），但你可以用ISO表示法指定自己嘅日期格式（例如DD.MM.YYYY hh'h'mm ）",
  "By default, only assets compliant with the injector are displayed": "默认情况下,只显示符合注入器要求的资产",
  "Campaign": "活动",
  "Can't be tested": "無法測試",
  "Cancel": "取消",
  "Canceled": "已取消",
  "capture-the-flag": "获得flag",
  "Categories and questions": "分类和问题",
  "Category": "分类",
  "Challenge validation": "質詢驗證",
  "Challenges": "挑战",
  "Challenges to publish": "要发布的挑战",
  "Change logo": "更改logo",
  "Change tone": "改变语气",
  "Change your password": "修改密码",
  "Channel": "频道",
  "Channels": "频道",
  "Chat": "聊天",
  "Check": "检查",
  "Check command": "检查命令",
  "checkbox": "复选框",
  "Childrens": "儿童",
  "Chinese": "中国人",
  "Choose your platform": "选择您的平台",
  "Cleanup command": "清理命令",
  "Cleanup command and executor must be defined together or none at all": "清理命令和执行器必须一起定义，否则根本无法定义",
  "Cleanup executor": "清理执行器",
  "CLEANUP_EXECUTION": "清理命令",
  "Clear filters": "清除过滤器",
  "Clear out": "空",
  "Close": "关闭",
  "CMD does not support base64 obfuscation": "CMD唔撐base64混淆",
  "Collaborative lessons learned": "合作获取的经验教训",
  "Collapse": "折叠",
  "Collected by": "收集者",
  "Collectors": "收集器",
  "Color": "颜色",
  "Comcheck": "通信检查",
  "Comchecks": "检查",
  "Command": "命令",
  "Command executor": "命令执行器",
  "Command Line": "命令行",
  "Command Lines": "命令行",
  "Command Prompt": "命令提示符",
  "Commands": "命令",
  "Comment (optional)": "评论 (可选)",
  "Comments": "评论",
  "Communication check": "通信检查",
  "COMMUNITY": "社区",
  "Community": "社区版",
  "COMPLETE": "最后跟踪",
  "Components": "组件",
  "Components version": "组件版本",
  "Condition": "条件",
  "Configuration": "配置",
  "Configure": "配置",
  "Confirm": "确认",
  "Confirmation": "确认",
  "contain comments": "包含评论",
  "Contains": "包含",
  "contains": "包含",
  "Content": "内容",
  "Content should not be empty": "内容不可为空",
  "Context": "背景",
  "Contextual": "背景",
  "Continue": "继续",
  "Control": "控制",
  "Controls": "控制",
  "Copied to clipboard": "复制到剪贴板",
  "Copy": "复制",
  "Corporate login": "企业登录",
  "Country": "国家",
  "Create": "创建",
  "Create a new asset group": "创建一个新资产组",
  "Create a new atomic test": "创建新自动测试",
  "Create a new attack pattern": "创建新攻击模式",
  "Create a new challenge": "创建一个新挑战",
  "Create a new channel": "创建新频道",
  "Create a new document": "创建新文档",
  "Create a new endpoint": "创建新终端",
  "Create a new group": "创建新组",
  "Create a new inject": "创建新注入",
  "Create a new injector contract": "创建新注入者合约",
  "Create a new kill chain phase": "创建新杀伤链阶段",
  "Create a new lessons learned category": "创建一个新的经验教训分类",
  "Create a new lessons learned question": "创建新经验教训问题",
  "Create a new lessons learned template": "创建新经验教训模板",
  "Create a new media pressure": "创建一个新媒体",
  "Create a new media pressure article": "创建新媒体文章",
  "Create a new mitigation": "创建新缓解",
  "Create a new objective": "创建新目标",
  "Create a new organization": "创建新组织",
  "Create a new payload": "创建新载荷",
  "Create a new player": "创建新选手",
  "Create a new poll": "创建新投票",
  "Create a new report": "创建新报告",
  "Create a new scenario": "创建新场景",
  "Create a new security platform": "创建一个新的安全平台",
  "Create a new simulation": "创建新模拟",
  "Create a new tag": "创建新标签",
  "Create a new team": "创建一个新团队",
  "Create a new user": "创建新用户",
  "Create a new variable": "创建新变量",
  "Create a xls mapper": "创建xls映射",
  "Create an article": "创建文章",
  "Create an asset rule": "创建资产规则",
  "Create an image": "创建一个图片",
  "Create an inject": "创建注入",
  "Create the injector contract": "创建注入者合约",
  "Create the payload": "创建载荷",
  "Created": "已创建",
  "Creation date": "创建日期",
  "Crisis Communication": "危机沟通",
  "Crisis intensity (injects by hour)": "危机强度 (按小时)",
  "crisis-communication": "危机沟通",
  "Critical": "严重",
  "Current password": "当前密码",
  "Current platform": "当前平台",
  "Custom variables": "自定义变量",
  "Customization": "自定义",
  "d": "d",
  "Daily": "每日",
  "Dangerous zone": "危险区域",
  "Dark": "深色",
  "Dark theme": "深色主题",
  "Dashboard": "仪表盘",
  "Data ingestion": "数据获取",
  "data will be reset, do you want to restart?": "数据将重置, 你想要继续么?",
  "data-exfiltration": "数据泄露",
  "Date should be at least today": "日期至少是今天",
  "Day of week": "周中的日",
  "Days": "天",
  "Default": "默认",
  "Default asset rules": "默认资产规则",
  "Default language": "默认语言",
  "Default theme": "默认主题",
  "Default Value": "默认值",
  "Default value": "默认值",
  "Definition": "定义",
  "Delete": "删除",
  "Delete test": "删除测试",
  "Deleted": "已删除",
  "Deployment": "部署",
  "DEPRECATED": "已弃用",
  "Deprecated": "荒廢嘅",
  "Description": "描述",
  "Details": "细节",
  "Detected": "检测到",
  "DETECTION": "自动 - 检测:处理注入时触发",
  "Detection": "检测",
  "Detections": "检测",
  "Disable": "禁用",
  "Disable attachment": "禁用附件",
  "Disable Enterprise Edition": "禁用企业模式",
  "Disabled": "禁用",
  "Distribution of expectations by inject type": "各注入类型的期望值分布情况",
  "Distribution of expectations by team": "各团队的期望值分布情况",
  "Distribution of expected total score by inject type": "各注入类型的期望总分分布情况",
  "Distribution of expected total score by team": "各团队预期总分的分布",
  "Distribution of injects by team": "注入团队分布",
  "Distribution of injects by type": "注入类型分布",
  "Distribution of mails by inject": "注入邮件分布",
  "Distribution of mails by player": "选手邮件分布",
  "Distribution of mails by team": "团队邮件分布",
  "Distribution of score by team (in % of expectations)": "按团队分数分布 (以 % 表示)",
  "Distribution of total score by inject": "各注入总分分布",
  "Distribution of total score by inject type": "按注入类型的总分分布情况",
  "Distribution of total score by organization": "各组织总分分布",
  "Distribution of total score by player": "各选手总分分布",
  "Distribution of total score by team": "各团队总分分布",
  "Distribution view": "分布视图",
  "DNS Resolution": "DNS解析",
  "Dns resolution hostname": "Dns 解析主机名",
  "Do you want to anonymize lessons learned questionnaire?": "您是否希望对经验教训问卷进行匿名处理?",
  "Do you want to browse this external link?": "您想浏览这个外部链接吗？",
  "Do you want to change the status of this simulation?": "你想要改变这个模拟状态么?",
  "Do you want to delete the asset group ?": "是否要刪除資產組？",
  "Do you want to delete the endpoint ?": "你想删除终端么?",
  "Do you want to delete the endpoint:": "你想删除端点吗？",
  "Do you want to delete the scenario?": "你想要删除场景么?",
  "Do you want to delete the security platform?": "是否要刪除安全平台？",
  "Do you want to delete the variable ?": "你想要删除这个变量么?",
  "Do you want to delete these {count} injects?": "你想要删除这些{count} 注入么 ?",
  "Do you want to delete this asset rule ?": "您想删除此资产规则吗？",
  "Do you want to delete this atomic testing:": "你想删除这个自动测试么: ",
  "Do you want to delete this attack pattern?": "是否要刪除此攻擊模式？",
  "Do you want to delete this challenge?": "你想要删除这个挑战么?",
  "Do you want to delete this channel?": "你想要删除这个频道么 ?",
  "Do you want to delete this comcheck?": "你想要删除这个通信检查么?",
  "Do you want to delete this document?": "你想要删除这个文档么?",
  "Do you want to delete this expectation ?": "你想要删除这个期望么?",
  "Do you want to delete this expectation result?": "您想删除这个期望结果吗？",
  "Do you want to delete this group?": "你想要删除这个组么?",
  "Do you want to delete this inject:": "您是否要删除此注释：",
  "Do you want to delete this inject?": "你想要删除这个注入么?",
  "Do you want to delete this kill chain phase?": "是否要刪除此殺傷鏈階段？",
  "Do you want to delete this lessons learned category?": "你想要删除这个经验教训分类么 ?",
  "Do you want to delete this lessons learned question?": "你想要删除这个经验教训问题么?",
  "Do you want to delete this lessons learned template?": "你想要删除这个经验教训模板么?",
  "Do you want to delete this log?": "你想要删除这个日志么?",
  "Do you want to delete this media pressure?": "你想要删除这个媒体么?",
  "Do you want to delete this mitigation?": "是否要刪除此緩解措施？",
  "Do you want to delete this objective?": "你想要删除这个目标么?",
  "Do you want to delete this organization?": "你想要删除这个组织么?",
  "Do you want to delete this payload: ": "您要删除此有效负载吗：",
  "Do you want to delete this player?": "你想要删除这个选手么?",
  "Do you want to delete this poll?": "是否要删除此投票?",
  "Do you want to delete this report ?": "您想删除此报告吗？",
  "Do you want to delete this report?": "你想要删除这份报告么?",
  "Do you want to delete this representation?": "你想要删除这个代表么?",
  "Do you want to delete this scenario:": "你想删除这个场景么: ",
  "Do you want to delete this simulation:": "你想删除这个模拟么 : ",
  "Do you want to delete this simulation?": "你想要删除这个模拟么 ?",
  "Do you want to delete this tag?": "你想删除这个标签么?",
  "Do you want to delete this team?": "你想要删除这个团队么 ?",
  "Do you want to delete this test?": "是否要刪除此測試？",
  "Do you want to delete this user?": "你想要删除这个用户么 ?",
  "Do you want to delete this XLS mapper ?": "你想要删除 XLS映射么 ?",
  "Do you want to disable this inject:": "是否要禁用此注入：",
  "Do you want to disable this inject?": "你想要禁用这个注入么 ?",
  "Do you want to disable this team?": "你想要禁用这个团队么?",
  "Do you want to duplicate this atomic testing:": "你想复制这个自动测试么 : ",
  "Do you want to duplicate this inject:": "你想删除这个注入么 : ",
  "Do you want to duplicate this payload?": "是否要複製此有效負載？",
  "Do you want to duplicate this scenario:": "你想复制这个场景么: ",
  "Do you want to duplicate this simulation:": "你想复制这个模拟么 : ",
  "Do you want to duplicate this XLS mapper :": "您想复制此 XLS 映射器吗：",
  "Do you want to empty lessons learned categories and questions?": "你想要清空经验教训分类和问题么?",
  "Do you want to enable this inject?": "你想要启用这个注入么 ?",
  "Do you want to enable this team?": "你想要启用这个团队么 ?",
  "Do you want to launch this atomic testing: {title}?": "你想启动这个原子测试吗: {truc}?",
  "Do you want to mark this inject as done?": "你想要标记这个注入已完成么 ?",
  "Do you want to relaunch this atomic testing: {title}?": "您想重新启动此原子测试吗: {title}?",
  "Do you want to remove the document from the element?": "你想要从元素移除文档么?",
  "Do you want to remove the endpoint from the asset group?": "你想从资产组中删除该端点吗？",
  "Do you want to remove the player from the team?": "你想要从团队移除选手么?",
  "Do you want to remove the team from the inject?": "你想要将团队从注入中移除么?",
  "Do you want to remove the team from this context?": "你想从这个上下文中删除团队吗？",
  "Do you want to remove the team from this inject?": "你想从这个注入中移除团队吗？",
  "Do you want to remove this challenge from the inject?": "你想要从注入移除这个挑战么?",
  "Do you want to remove this media pressure from the inject?": "你想要从注入移除这个媒体么?",
  "Do you want to replay all these tests?": "是否要重播所有呢啲測試？",
  "Do you want to replay this test?": "是否要重播此測試？",
  "Do you want to reset lessons learned answers?": "你想要重置经验教训回答么 ?",
  "Do you want to submit your answers? You will not be able to change them later.": "提交你的回答么 ? 你将不能更改它们.",
  "Do you want to test these {count} injects?": "你要測試呢啲{count}注入啊？",
  "Do you want to test this inject:": "是否要測試此inject：",
  "Do you want to test this inject?": "你想測試呢個inject咩？",
  "Do you want to trigger this inject now?": "你想现在触发这个注入么 ?",
  "Do you want to try this inject?": "你想要尝试这个注入么 ?",
  "Document": "文档",
  "documentation": "文档",
  "documentation icon": "文档图标",
  "documentation.": "文档。",
  "Documents": "文档",
  "Does not repeat": "不要重复",
  "Done": "完成",
  "Download": "下载",
  "Draft": "草稿 ",
  "Dryrun": "运行中",
  "Duplicate": "重复",
  "Duration": "持续时间",
  "Dynamic assets": "动态资产",
  "Each team should submit a text response": "每个团队应当提交一个文本回应",
  "Each team should upload a document": "每个团队应当上传一个文档",
  "Edit code": "编辑代码",
  "Edition": "版本",
  "EDR": "EDR",
  "EE": "EE",
  "Elements": "元素",
  "Email address": "email地址",
  "Emails and SMS": "电子邮件和短信",
  "Empty": "空",
  "Enable": "启用",
  "Enable AI powered platform": "启用AI增强平台",
  "Enable attachment": "启用附件",
  "Enable Enterprise Edition": "启用企业版",
  "Enabled": "启用",
  "Encrypted": "已加密",
  "End date": "结束日期",
  "End date need to be stricly after start date": "结束日期必须严格晚于开始日期",
  "Endpoint": "终点",
  "Endpoint Information": "終端節點信息",
  "Endpoint is currently unavailable or you do not have sufficient permissions to access it.": "端点当前不可用，或者您没有足够的权限访问它。",
  "Endpoint Protection": "终端防护",
  "endpoint_arch": "架构",
  "endpoint_hostname": "终端主机名",
  "endpoint_ips": "IP地址",
  "endpoint_platform": "平台",
  "endpoint-protection": "终端防护",
  "Endpoints": "终端",
  "English": "英语",
  "Enter code": "输入代码",
  "Enterprise": "企业版",
  "Equals": "等于",
  "equals": "等于",
  "Error": "错误",
  "Error or prevented": "错误或阻止",
  "Evaluate": "评估",
  "Example": "示例",
  "Executable": "可执行",
  "Executable file": "可执行文件",
  "Executable files": "可执行文件",
  "Executed in": "已执行",
  "EXECUTION": "攻击命令",
  "Execution": "执行",
  "Execution condition:": "执行条件：",
  "Execution date": "执行日期",
  "Execution details": "执行细节",
  "Execution logs": "目标日志",
  "Execution status": "执行状态",
  "Execution successful": "执行成功",
  "Execution Time": "执行时间",
  "Executor": "执行者",
  "Executor Caldera is not responding, your exercises may be impacted.": "Executor Caldera is not responding, your exercises may be impacted.",
  "Executors": "执行者",
  "Exercise": "练习",
  "Exercise details": "锻炼详情",
  "exercise_kill_chain_phases": "杀伤链阶段",
  "exercise_name": "名称",
  "exercise_scenario": "场景",
  "exercise_start_date": "开始日期",
  "exercise_status": "状态",
  "exercise_tags": "标签",
  "exercise_updated_at": "更新于",
  "Expect targets to read the article(s)": "希望团队阅读文章",
  "Expectation_description": "期望描述",
  "Expectation_name": "期望名称",
  "Expectation_score": "期望分数",
  "Expectations": "目标",
  "Expectations of ": "期望",
  "Expected score": "預期分數",
  "Expected score:": "预期得分：",
  "Expiration time": "过期时间",
  "Expired": "过期",
  "Expired after": "过期时间",
  "Explain": "解释",
  "Explanation": "说明",
  "Export": "导出",
  "Export injects": "导出注入",
  "Export the scenario": "导出场景",
  "Export the simulation": "导出模拟",
  "Export this list": "导入这个列表",
  "Export to CSV": "导出为CSV",
  "Export to image": "导出为图片",
  "Export to PDF": "导出为PDF",
  "Export to XLS": "导出为XLS",
  "External": "外部",
  "External ID": "外部ID",
  "External Id": "外部ID",
  "FAILED": "失败",
  "Failed": "已失败",
  "failed": "已失败",
  "Failure": "失败",
  "Field": "字段",
  "File": "文件",
  "File Drop": "文件投放",
  "File drop file": "文件放置文件",
  "File to drop": "要投放文件",
  "FILIGRAN": "Filigran",
  "Filigran Enterprise agreement": "Filigran企业协议",
  "Filigran eXtended Threat Management": "Filigran扩展威胁管理",
  "Filigran support key": "Filigran支持密钥",
  "Filter allowing assets to be added dynamically to this group": "允许将资产动态添加到该组的过滤器",
  "Findings": "结果",
  "Finished": "已完成",
  "First": "第一",
  "Firstname": "名",
  "Fit view": "适合视图",
  "Fix spelling & grammar": "修正拼写和语法",
  "Flag": "Flag",
  "Flag is correct! It has been successfully submitted.": "Flag正确!已成功提交.",
  "Flag is not correct! Try again...": "Flag不正确!请重试...",
  "Flag type": "Flag类型",
  "Flags": "Flag组",
  "For further details, refer to the": "有关更多详情，请参考",
  "For the moment, the following snippet or script will not add the agent at boot. Please be sure to add it in rc.local or other files to make it persistent. We will release proper packages in the near future.": "目前，以下代码或脚本不会在启动时添加代理。请确保将其添加到 rc.local 或其他文件中以使其持久化。我们将在不久的将来发布适当的包。",
  "Form request data": "申请表数据",
  "Formal": "正式",
  "Fourth": "第四",
  "French": "法语",
  "Friday": "星期五",
  "From": "发件人",
  "General": "常规",
  "General information": "通用信息",
  "Generate": "生成",
  "Generate a message": "生成消息",
  "Generate an article": "生成文章",
  "Generative AI is a beta feature as we are currently fine-tuning our models. Consider checking important information.": "生成式人工智能是一项测试功能，因为我们目前正在对模型进行微调。考虑检查重要信息。",
  "Get command": "获取命令",
  "Get OpenCTI now": "现在获取OpenCTI",
  "Global evaluation": "总体评价",
  "Global observation": "全球观察",
  "Global score": "全局分数",
  "global-crisis": "全局危机",
  "Granted": "已批准",
  "Groups": "组",
  "h": "h",
  "Header mode": "头部模式",
  "Headers": "头部",
  "Hello": "你好",
  "here": "此处",
  "Here, you can download and install simulation agents available in your executors. Depending on the integrations you have enabled, some of them may be unavailable.": "喺呢度，你可以下載並安裝執行程序中提供嘅模擬代理。 根據你啟用嘅集成，其中一些集成可能不可用。",
  "Hide timeline": "隐藏时间线",
  "High": "高",
  "Home": "主页",
  "Hostname": "主机名",
  "Hours": "小时",
  "hours": "小时",
  "Human Response": "人工响应",
  "I forgot my password": "我忘记了密码",
  "I have read and agree to the": "我已阅读并同意",
  "I have read and comply with the above statement": "我已阅读并遵守上述声明",
  "If you remove the default email address, the email reception for this simulation / scenario will be disabled.": "如果您刪除默認電子郵件地址，則此模擬/場景的電子郵件接收將被禁用。",
  "IMAP service is not responding, your injectors may be impacted.": "IMAP service is not responding, your injectors may be impacted.",
  "Import": "导入",
  "Import a simulation": "导入模拟",
  "Import injects": "导入注入",
  "in the documentation": "参见文档",
  "Inactive": "未激活",
  "Incident Response": "应急响应",
  "incident-response": "应急响应",
  "Increase time interval": "增加时间间隔",
  "Informal": "非正式",
  "Information": "信息",
  "Inject": "父母",
  "Inject content": "注入内容",
  "Inject context": "注入内容",
  "Inject data": "注入数据",
  "Inject details": "注入详情",
  "Inject documents": "注入文档",
  "INJECT EXECUTED": "注入已执行",
  "Inject Execution Status": "注入执行状态",
  "Inject expectations": "注入期望",
  "Inject importer description": "注入导入器描述",
  "Inject importer name": "注入导入器名称",
  "Inject importer rules": "注入导入器规则",
  "Inject test has been sent, you can view test logs details on {itsDedicatedPage}.": "Inject test已發送，你可以喺{itsDedicatedPage}上查看測試日誌詳細信息。",
  "Inject tests": "注入測試",
  "Inject title": "注入標題",
  "Inject type": "注入类型",
  "Inject type column": "注入类型列",
  "Inject types scores over time": "时间段注入类型分数",
  "inject_export_json_selection": "导出选择（JSON）",
  "inject_export_json_single": "导出器（JSON）",
  "inject_export_prompt": "导出注入",
  "inject_import_file_must_be_zip": "文件必须是压缩包",
  "inject_import_json_action": "导入 JSON",
  "inject_import_xls_action": "XLS 导入（映射器）",
  "inject_injector_contract": "注入器",
  "inject_kill_chain_phases": "杀伤链阶段",
  "inject_platforms": "平台",
  "inject_tags": "标签",
  "inject_title": "标题",
  "inject_type": "类型",
  "inject_updated_at": "更新于",
  "inject_asset_groups": "资产组",
  "inject_assets": "资产",
  "inject_teams": "团队",
  "injector_contract_arch": "建築",
  "injector_contract_injector": "注入器",
  "injector_contract_kill_chain_phases": "杀伤链阶段",
  "injector_contract_labels": "标签",
  "injector_contract_platforms": "平台",
  "InjectorContracts": "注入者合约",
  "Injectors": "注入者",
  "Injects": "注入",
  "injects": "注入",
  "Injects (including attached files)": "注入（包括附加文件）",
  "Injects distribution": "注入分布",
  "Injects Results": "注入结果",
  "Injects results": "注入结果",
  "Injects will be paused, do you want to continue?": "注入将会暂停. 你想要继续么?",
  "Input (describe what you want)": "输入（描述您想要什么）",
  "Install": "安装",
  "Install {platform} agent": "安装 {platform} 代理",
  "Install a simulation agent": "安装模拟Agent",
  "Install Agent as System": "以系统身份安装代理",
  "Install Agent as User": "以用户身份安装代理",
  "Install Browser Agent": "安装浏览器Agent",
  "Install Linux Agent": "安装Linux Agent",
  "Install MacOS Agent": "安装MacOS Agent",
  "Install simulation agents": "安装模拟agent",
  "Install the agent as a user or a system service. This installation requires local administrator privileges.": "以用户或系统服务身份安装代理。此安装需要本地管理员权限。",
  "Install the agent using your own user account.": "使用您自己的用户帐户安装代理。",
  "Install Windows Agent": "安装Windows Agent",
  "Installation Instructions": "安装说明",
  "Installation path": "安装路径",
  "Installing it as a system grants system-wide privileges.": "将其安装为系统将授予全系统权限。",
  "Installing the agent is requiring local administrator privileges.": "安装代理需要本地管理员权限。",
  "Instantiate a simulation": "实例化模拟",
  "Integrations": "集成",
  "Interactive view": "交互式视图",
  "Internal error": "内部错误 ",
  "Invalid input. Please use only letters or underscores, and ensure the field is not empty.": "输入无效.请仅使用字母或下划线,并确保字段不是空的.",
  "Invalid Ip Address": "IP地址不正确",
  "Invalid IP addresses": "无效IP地址",
  "Invalid MAC address": "Mac地址不正确",
  "Invalid MAC addresses": "无效MAC地址",
  "Invalid user or password": "用户名或密码错误",
  "Ip Address": "IP地址",
  "IP Addresses": "IP地址",
  "Ip Addresses": "IP地址组",
  "is": "是",
  "is empty": "为空",
  "is not empty": "不为空",
  "ISPM": "ISPM",
  "It can be run as administrator or as a standard user depending on the user rights used in the script parameters.": "它可以作为管理员或标准用户运行，具体取决于脚本参数中使用的用户权限。",
  "It can be run as administrator or as a standard user, depending on the PowerShell elevation.": "它可以根据 PowerShell 提升权限以管理员或标准用户身份运行。",
  "its dedicated page": "其专用页面",
  "JAVA Virtual Machine": "JAVA虚拟机",
  "Key": "密钥",
  "Kill chain name": "杀伤链名称",
  "Kill Chain Phase": "杀伤链阶段",
  "Kill chain phase": "杀伤链阶段",
  "Kill Chain Phases": "杀伤链阶段",
  "Kill chain phases": "杀伤链阶段",
  "KillChainPhases": "杀伤链阶段",
  "Language": "语言",
  "Last execution date": "最后执行日期",
  "Last Seen": "最后发现",
  "Last simulations": "最后模拟",
  "Last Start Execution Date": "最后开始执行日期",
  "Lastname": "姓",
  "lateral-movement": "横向移动",
  "Latest 10 Finished Simulations": "最近 10 个已完成的模拟",
  "Latest stable build": "最新稳定编译",
  "Launch": "启动",
  "Launch import": "启动导入",
  "Launch now": "立即启动",
  "Launch simulation now": "立即启动模拟",
  "Learn more information about how to setup simulation agents": "了解更多如何设置模拟agent",
  "Lessons learned": "经验教训",
  "Lessons learned details": "经验教训详情",
  "Lessons learned objectives": "经验教训目标",
  "Lessons learned statistics": "经验教训统计",
  "Light": "浅色",
  "Light theme": "浅色主题",
  "Likes": "类似",
  "Linux": "Linux",
  "List view": "列表视图",
  "Live code": "实时代码",
  "Log": "日志",
  "Login": "登录",
  "Login messages": "登录消息",
  "Login with github": "使用github登录",
  "Login with microsoft": "使用microsoft登录",
  "logo": "Logo",
  "Logo dark": "深色Logo",
  "Logo light": "浅色Logo",
  "Logo URL": "logo URL",
  "Logo URL (collapsed)": "logo URL (折叠)",
  "Logo URL (login)": "logo URL (登录)",
  "logo-title": "Logo标题",
  "Logos": "Logo",
  "Logout": "登出",
  "Low": "低",
  "m": "m",
  "MAC Addresses": "MAC地址",
  "MacOS": "MacOS",
  "Mail configuration": "电子邮件配置",
  "Mail sent to": "邮件发送给",
  "Mails": "邮件",
  "Mails not read": "邮件未读",
  "Main Focus": "重点",
  "Main focus": "重点",
  "Make it longer": "变得更长",
  "Make it shorter": "变得简介",
  "Manage assets": "管理资产组",
  "Manage content": "管理内容",
  "manage custom variables": "管理自定义变量",
  "Manage grants": "管理标签",
  "Manage players": "管理选手",
  "Manage the users of this group": "管理组内用户",
  "Manage users": "管理用户",
  "managed assets": "管理资产",
  "Mandatory": "必填",
  "MANUAL": "手动",
  "Manual": "手动",
  "Manual expectations": "手动期望",
  "Manual launch": "手动启动",
  "Mapper name": "映射名称",
  "Mark": "标记",
  "Mark as done": "标记已完成",
  "Matching type in the xls": "匹配xls中类型",
  "Max number of attempts": "最大尝试数",
  "Media pressure": "媒体",
  "Media pressure read": "介質壓力讀取",
  "Media pressure to publish": "要发布的媒体",
  "media-pressure": "媒体",
  "Medias": "媒体",
  "Medium": "中",
  "Message": "消息",
  "message": "消息",
  "Messages": "信息",
  "Messages footer": "消息页脚",
  "Messages header": "消息头",
  "microblogging": "微博",
  "Minutes": "分钟",
  "Missing content": "缺少内容",
  "Missing token": "缺少令牌",
  "Mitigations": "缓解",
  "MITRE ATT&CK Coverage": "MITRE ATT&CK Coverage",
  "MITRE ATT&CK Results": "MITRE ATT&CK 结果",
  "Mitre Filter": "Mitre过滤器",
  "MMMM Do, YYYY - h:mmA": "MMMM Do, YYYY - h:mmA",
  "Modify asset groups in this inject": "在此注入中修改资产组",
  "Modify assets in this inject": "修改此注入中的资产",
  "Modify target asset groups": "修改目标资产组",
  "Modify target assets": "修改目标资产",
  "Modify target teams": "修改目標團隊",
  "Modify target teams in this inject": "在此注入中修改目標團隊",
  "Modify the scheduling": "更改计划",
  "Modules": "模块",
  "Monday": "星期一",
  "Monthly": "每月",
  "ms": "毫秒",
  "My evaluation": "我的评估",
  "N/A": "不适用",
  "Name": "名称",
  "Navigation color": "导航颜色",
  "NDR": "NDR",
  "Network Traffic": "网络流量",
  "Network traffic ip destination": "网络流量 IP 目标",
  "Network traffic ip source": "网络流量 IP 源",
  "Network traffic port destination": "网络流量端口目标",
  "Network traffic port source": "网络流量端口源",
  "Network traffic protocol": "网络流量协议",
  "New control": "新控制",
  "New password": "新密码",
  "New representation": "新代表",
  "New simulation successfully created and started. Click {here} to view the simulation.": "新模拟已成功创建并启动。点击{here}查看模拟。",
  "newspaper": "报刊",
  "Next": "下一个",
  "Next inject": "下个注入",
  "Next injects to send": "下一个要发送的注入",
  "No": "否",
  "No agents installed.": "未安装代理。",
  "No available options": "无可用选项",
  "No category": "无分类",
  "No challenge are used in the injects of this simulation.": "此模擬嘅注入中冇使用挑戰。",
  "No challenge in this simulation yet.": "模拟中还没有挑战.",
  "No comcheck in this simulation.": "这个模拟没有通信检查",
  "No data available": "无可用数据",
  "No data to display": "没有可显示的数据",
  "No data to display or the simulation has not started yet": "没有可显示数据或模拟没有开始",
  "No description": "无描述",
  "No documentation available": "没有可用文档",
  "No expectation for": "无期望",
  "No explanation": "无说明",
  "No file selected.": "未选择文件。",
  "No inject in this scenario": "场景中无注入",
  "No injects to send in this platform.": "平台中没有要发送的注入.",
  "No logs available": "无可用日志",
  "No media pressure article available in this simulation yet.": "此模擬中尚無可用嘅媒體壓力文章。",
  "No media pressure entry in this channel yet.": "这个频道中还没有媒体项.",
  "No objectives in this ${source.type}.": "此 ${source.type} 中没有目标。",
  "No organizations in this platform": "平台中没有组织.",
  "No pending injects in this simulation.": "该模拟没有执行中注入.",
  "No processed injects in this simulation.": "该模拟没有已执行注入.",
  "No scheduling": "无计划",
  "No simulation in this platform yet": "此平台尚未提供模拟功能",
  "No simulations in this platform.": "该平台中无模拟",
  "No tag": "无标签",
  "No target configured.": "未配置目标。",
  "No target data available.": "没有可用的目标数据。",
  "No targets available": "无可用目标",
  "No team": "无团队",
  "No teams in this exercise.": "本次演练中没有团队。",
  "No teams.": "无队伍.",
  "No value": "无值",
  "None": "无",
  "Not applicable": "不适用",
  "Not contains": "不包含",
  "not contains": "不包含",
  "Not empty": "不为空",
  "Not equals": "不等于",
  "not equals": "不等于",
  "Not planned": "未计划",
  "Not scheduled": "未计划",
  "Not starts with": "不开始于",
  "not starts with": "不开始于",
  "Not used in the context": "内容中未使用",
  "Notes": "笔记",
  "Notifications": "通知",
  "Number of expectations": "期望数量",
  "Number of injects": "注入数量",
  "Number of paragraphs": "段落数",
  "Number of simulations": "模拟数量",
  "Obfuscator": "混淆器",
  "Obfuscators": "混淆器",
  "Objective achievement evaluation": "目标完成评估",
  "Objectives": "目标",
  "of which": "其中",
  "on": "关于",
  "One hostname by line": "每行一个主机名",
  "one month": "一个月",
  "Only in this context": "只有在这种情况下",
  "Only injects with manual validation": "仅限使用手动验证的注入",
  "Only SMS and emails related injects will be tested": "仅测试与短信和电子邮件相关的注入",
  "Only weekday": "仅工作日",
  "OpenBAS": "OpenBAS",
  "OpenBAS EE license terms": "OpenBAS EE许可协议",
  "OpenBAS Enterprise Edition (EE) license agreement": "OpenBAS 企业版 (EE) 许可证协议",
  "OpenBAS platform": "OpenBAS平台",
  "openbas_atomic_red_team": "Atomic Red Team",
  "openbas_caldera": "Caldera",
  "openbas_email": "Email",
  "openbas_gnu_social": "GNU Social",
  "openbas_http": "HTTP",
  "openbas_lade": "Airbus LADE",
  "openbas_manual": "手册 (提示)",
  "openbas_mastodon": "Mastodon",
  "openbas_ovh_sms": "SMS (OVH)",
  "openbas_twitter": "Twitter",
  "OpenBASEE license terms": "OpenBASEE许可协议",
  "OpenCTI": "OpenCTI",
  "OpenERM": "OpenERM",
  "OpenMTD": "OpenMTD",
  "Operational": "运营",
  "Optional": "可选",
  "OR": "或",
  "Order": "订阅",
  "Organization": "组织",
  "Organizations": "组织",
  "Organizations distribution across simulations": "模拟中组织分布",
  "Overall objectives score": "总体目标得分",
  "Overview": "概览",
  "Page not found": "搵唔到頁面",
  "Paper color": "页面颜色",
  "Parameters": "配置",
  "Parent": "父母",
  "Parent scenario": "母体情景",
  "Partial": "部分",
  "Password": "密码",
  "Password validation": "密码验证",
  "Passwords do no match": "密码不匹配",
  "Pause": "暂停",
  "Paused": "已暂停",
  "Payload": "有效载荷",
  "Payload info": "有效负载信息",
  "payload_attack_patterns": "攻击模式",
  "payload_description": "描述",
  "payload_execution_arch": "架构",
  "payload_name": "名称",
  "payload_platforms": "平台",
  "payload_source": "来源",
  "payload_status": "状态",
  "payload_tags": "标签",
  "payload_updated_at": "更新于",
  "Payloads": "载荷",
  "Pending": "执行中",
  "Pending injects": "注入执行中",
  "Pending reading": "待读",
  "Pending result": "待定结果",
  "Pending submission": "待提交",
  "Pending validation": "待验证",
  "People": "人",
  "Percent of reached score": "达到分数百分比",
  "Performance Overview": "性能概述",
  "Personas": "角色",
  "Persons": "人员",
  "PGP public key": "PGP公钥",
  "Phase name": "阶段名称",
  "Phase short name": "阶段简称",
  "Phone number (landline)": "电话号码(有线)",
  "Phone number (mobile)": "电话号码(移动)",
  "phone_number_tooltip": "电话号码应以加号 ( + )开头. 它可以包含空格、连字符( - ) 或括号.",
  "Planning": "计划",
  "Platform": "平台",
  "Platform connected": "平台已连接",
  "Platform consent confirm text": "平台许可确认文本",
  "Platform consent message": "平台许可信息",
  "Platform login message": "平台登录信息",
  "Platform name": "平台名称",
  "Platform under construction, subscribe to update!": "平台正在建设中，请订阅更新！",
  "Platform(s)": "平台",
  "Platforms": "平台",
  "Player": "玩家",
  "player": "選手",
  "Player dashboard!": "播放器仪表板！",
  "Player Manual Validation": "Player Manual驗證",
  "Player surveys": "玩家调查",
  "Players": "选手",
  "players": "选手",
  "Players distribution": "选手分布",
  "Please follow this link to": "请跟随这个链接",
  "Please note that if you change the 'Reply to' address, the email interaction functionality in the platform will be disabled.": "請注意，如果你更改了“回復”地址，平台中嘅電子郵件交互功能將被禁用",
  "Please provide one IP address per line.": "请每行提供一个IP地址.",
  "Please provide one MAC address per line.": "请每行提供一个MAC地址.",
  "Policies": "策略",
  "Poll replies": "投票回复",
  "Polls": "投票",
  "PostgreSQL": "PostgreSQL",
  "PowerShell": "PowerShell",
  "PREREQUISITE_CHECK": "先决条件检查命令",
  "PREREQUISITE_EXECUTION": "前提条件获取命令",
  "Prerequisites": "前提条件",
  "PREVENTION": "自动 - 预防:处理注入时触发",
  "Prevention": "防止",
  "Preview": "预览",
  "Preview challenges page": "预览挑战页",
  "Preview code": "预览代码",
  "Primary color": "主要颜色",
  "Primary color (dark)": "主要颜色(深色)",
  "Primary color (light)": "主要颜色 (浅色)",
  "Priority": "优先级",
  "Privilege": "特權",
  "Processed injects": "已执行注入",
  "Profile": "配置",
  "query": "查询",
  "Question": "问题",
  "Questionnaire": "调查问卷",
  "Questionnaire mode": "问卷模式",
  "Questions": "问题",
  "Quick inject definition": "快速注入定义",
  "RabbitMQ": "RabbitMQ",
  "Raw request data": "原始请求数据",
  "Read more": "阅读更多",
  "Read Only": "只读",
  "Read only": "只读",
  "Read/Write": "读/写",
  "Received date": "接收日期",
  "Recent simulations": "最近模拟",
  "Recurrence": "重复",
  "recurrence_at": "在",
  "recurrence_from": "从",
  "recurrence_Last": "最后",
  "recurrence_starting_from": "开始于",
  "recurrence_The": "这",
  "recurrence_to": "至",
  "Reduce time interval": "减少时间间隔",
  "REGEXP": "正则表达式",
  "Regular expression": "正则表达式",
  "Relaunch now": "立即重新启动",
  "Remove": "移除",
  "Remove Filigran logos": "移除Filigran logo",
  "Remove from the asset group": "从资产组移除资产",
  "Remove from the Asset Rule": "从资产规则中删除",
  "Remove from the context": "从内容中移除",
  "Remove from the element": "从元素中移除",
  "Remove from the inject": "从注入移除",
  "Remove from the media pressure": "从媒体移除",
  "Remove from the team": "从团队移除",
  "RENEW": "更新",
  "Replace": "替换",
  "Replay all tests": "重放所有测试",
  "Replay test": "重放测试",
  "Reply": "答复",
  "Reply to": "回复",
  "Reports": "报告",
  "Representation for inject type": "注入类型的表示方法",
  "Required": "必需",
  "Reset": "重置",
  "Reset answers": "重置回答",
  "Reset to default values": "恢复默认值",
  "Result": "结果",
  "Results": "结果",
  "Results by target": "目标结果",
  "Resume": "恢复",
  "Retry": "重试",
  "Rule": "规则",
  "Rule attribute columns": "规则属性列",
  "Rule attribute name": "规则属性名称",
  "Rule attributes columns": "规则属性列",
  "Rule description": "规则描述",
  "Rule title": "规则标题",
  "Rules": "规则",
  "Run the following bash snippet in a terminal or download the .sh script.": "在终端中运行以下 bash 代码，或者下载 .sh 脚本。",
  "Run the following PowerShell snippet in a standard prompt or download the .ps1 script.": "在标准命令提示符中运行以下 PowerShell 代码，或者下载 .ps1 脚本。",
  "Running": "运行中",
  "s": "秒",
  "Sarcastic": "讽刺",
  "Saturday": "星期六",
  "Save": "保存",
  "Scenario": "场景",
  "Scenario (including attached files)": "场景 (包含附件)",
  "Scenario is currently unavailable or you do not have sufficient permissions to access it.": "方案當前不可用，抑或你冇足夠嘅權限嚟訪問它。",
  "scenario_category": "类别",
  "scenario_kill_chain_phases": "杀伤链阶段",
  "scenario_name": "名称",
  "scenario_platforms": "平台",
  "scenario_recurrence": "重复性",
  "scenario_severity": "严重性",
  "scenario_tags": "标签",
  "scenario_updated_at": "更新于",
  "Scenarios": "场景",
  "scenarios": "场景",
  "Scheduled": "已计划",
  "Scheduled / in use": "已计划/使用中",
  "Scheduling": "计划中",
  "Scheduling_time": "时间",
  "Score": "分数",
  "Score details": "分数详情",
  "Score must be greater than 0": "分数必须大于0",
  "Score must be less than or equal to 100": "分数必须小于或等于100",
  "Scores": "分数",
  "Search": "搜索",
  "Search by target name": "使用目标名搜索",
  "Search the platform": "搜索平台",
  "Search these results": "搜索这些结果",
  "Second": "第二",
  "Secondary color": "次要颜色",
  "Secondary color (dark)": "次要颜色 (深色)",
  "Secondary color (light)": "次要颜色 (浅色)",
  "Seconds": "秒",
  "Security": "安全性",
  "Security platform": "安全平台",
  "Security Platforms": "安全平台",
  "Security platforms": "安全平台",
  "Seen IP address": "",
  "Select a file": "选择一个文件",
  "Select a Tag": "选择标签",
  "Select all": "选择全部",
  "Select an image": "选择一个图片",
  "Select an inject in the left panel": "在左侧面板中选择注入",
  "Select options": "选择选项",
  "Select the template": "选择模板",
  "Select the type": "选择类型",
  "Select your file": "选择你的文件",
  "selected": "已选择",
  "Selected payload": "已选择载荷",
  "SelectField the template": "选择字段模板",
  "Send": "发送",
  "Send a new comcheck": "发送新通信检查",
  "Send a SMS": "发送短信",
  "Send an email": "发送邮件",
  "Send email": "发送邮件",
  "Send reset code": "发送重置代码",
  "Send the lessons learned questionnaire": "发送经验教训调查问卷",
  "Send the questionnaire": "发送调查问卷",
  "Sender email address": "发送者邮箱地址",
  "Sending the questionnaire will emit an email to each player with a unique link to access and fill it.": "发送问卷后,将向每位选手发送一封电子邮件,其中包含访问和填写问卷的唯一链接.",
  "Sent at": "发送至",
  "Sent date": "发送日期",
  "Sent injects over time": "长期发送注入",
  "Sent mails over time": "长期发送邮件",
  "Service": "服務",
  "Session": "會期",
  "Set daily recurrence": "设置每日重复",
  "Set monthly recurrence": "设置每月重复",
  "Set weekly recurrence": "设置每周重复",
  "Settings": "设置",
  "Severity": "严重性",
  "Sh": "Sh",
  "Shares": "分享",
  "Should be a valid email address": "应为有效邮件地址",
  "Should be a valid XLS file": "应为有效XLS文件",
  "Should not be empty": "不能为空",
  "Show all assets": "显示所有资产",
  "Show Timeline": "显示时间线",
  "Show timeline": "显示时间线",
  "SIEM": "SIEM",
  "Sign in": "登录",
  "Simulate Now": "现在模拟",
  "Simulation": "模拟",
  "Simulation data": "模拟数据",
  "Simulation data statistics": "模拟数据统计",
  "Simulation definition and scenario": "模拟定义和场景",
  "Simulation definition scores": "模拟定义分数",
  "Simulation definition statistics": "模拟定义统计",
  "Simulation end date": "模拟结束日期",
  "SIMULATION FOOTER": "模拟页脚",
  "SIMULATION HEADER": "模拟标头",
  "Simulation is currently unavailable or you do not have sufficient permissions to access it.": "模拟当前不可用，或您没有足够的权限进行访问。",
  "Simulation logs": "模拟日志",
  "Simulation results": "模拟结果",
  "Simulation results statistics": "模拟结果统计",
  "Simulations": "模拟组",
  "Skills": "技能",
  "SOAR": "SOAR",
  "Something went wrong. Please refresh the page or try again later.": "发生错误。请刷新页面或稍后再试。",
  "Source": "来源",
  "Standard": "標準",
  "Standard Installation": "标准安装",
  "Standard Operating Procedures": "标准处理流程",
  "standard-operating-procedure": "标准操作程序",
  "START": "开始",
  "Start": "开始",
  "Start date": "开始日期",
  "Start date (optional)": "开始日期 (可选)",
  "Start date should be at least today": "开始日期至少是今天",
  "Start now": "现在开始",
  "Starts with": "开始于",
  "starts with": "开始于",
  "State": "状态",
  "Statistics": "统计",
  "Status": "状态",
  "status": "状态",
  "Step 1 - Install the agent": "步骤 1 - 安装代理",
  "Step 2 - Add antivirus exclusions": "步骤 2 - 添加杀毒排除项",
  "Stop": "停止",
  "Strategic": "战略",
  "Strategic Reaction": "战略响应",
  "strategic-reaction": "战略行动",
  "Subject": "邮件主题",
  "Submit": "提交",
  "submitted": "已提交",
  "Subtitle": "小标题",
  "Success": "成功",
  "Success score": "成功分数",
  "Successful": "成功的",
  "successful": "成功",
  "Summarize": "总结",
  "Sunday": "星期日",
  "Supporting adding new contracts": "支持添加新合约",
  "Supporting payloads": "支持载荷",
  "Switch to player mode": "切换到选手模式",
  "Switch to preview mode": "切换到预览模式",
  "Table of contents": "目录",
  "Tactical": "战术",
  "Tag": "标签",
  "tag_rule_asset_groups": "资产组",
  "tag_rule_tag": "标签",
  "Tags": "标签",
  "Target": "目标",
  "Targeted asset groups": "目标资产组",
  "Targeted assets": "目标资产",
  "Targeted players": "目标选手",
  "Targeted teams": "目标团队",
  "Targeting Players only": "仅定位玩家",
  "Targets": "目标",
  "Targets response": "目标响应",
  "Taxonomies": "分类法",
  "Team": "团队",
  "team": "团队",
  "Team Manual Validation": "團隊手冊驗證",
  "team_tags": "标签",
  "Teams": "团队",
  "Teams of players": "选手团队",
  "Teams scores over time": "时间段团队分数",
  "Teams scores over time (in % of expectations)": "不同时期的团队得分(以%表示)",
  "Technical targets": "技术目标",
  "techniques": "技术",
  "Telemetry manager": "遥测管理器",
  "Template": "模板",
  "Test": "测试",
  "Test Details": "测试详情",
  "Test execution time": "測試執行時間",
  "Test for inject {injectTitle} has been sent": "已發送inject {injectTitle}嘅測試",
  "Test status": "測試狀態",
  "Test the inject": "测试注入",
  "Test(s) sent": "发送测试",
  "Testing XLS mapper": "测试XLS映射策略",
  "Tests": "测试",
  "Text": "文本",
  "text": "文本",
  "Text (case-sensitive)": "文本 (区分大小写)",
  "textarea": "文本区域",
  "The agent runs in the background as a service and starts automatically when the machine powers on.": "代理程序作为服务在后台运行，并在计算机启动时自动启动。",
  "The agent runs in the background as a session and only executes when the user is logged in and active.": "代理程序在后台作为会话运行，只有在用户登录并处于活动状态时才会执行。",
  "The agent will never execute directly any payload.": "代理永遠唔會直接執行任何有效負載。",
  "The animation team can validate the team reaction": "动作团队可以验证团队反应",
  "The country code and mobile phone number provided is invalid. Please provide a valid number": "所提供的国家代码和手机号码无效。请提供有效号码",
  "The element already exists": "元素已存在.",
  "The element has been successfully deleted": "元素已成功删除",
  "The element has been successfully updated": "元素已成功更新",
  "The element has been updated": "元素已更新",
  "The imported file contains absolute dates (ex. 9h30). A starting date must be provided for the Scenario to be build": "导入的文件包含绝对日期（例如：9h30）。必须提供起始日期，以便构建情景",
  "The imported file contains absolute dates (ex.: 9h30). A starting date must be provided for the Scenario to be build": "导入的文件包含绝对日期（例如：9h30）。必须提供起始日期，以便建立情景",
  "The inject will only be sent to you.": "注入只会发送给你.",
  "The new users will automatically be assigned to this group.": "新用户会自动分配到这个组.",
  "The score set for the team will also be applied to all players in the team": "为团队设置的分数也将应用于团队中的所有玩家",
  "The simulation control team": "模拟控制团队",
  "The time and start date do not match, as the time provided is either too close to the current moment or in the past": "时间和开始日期不匹配,因为所提供的时间要么太接近当前时刻,要么已经过去",
  "The token is missing in your platform configuration, please ask your Filigran representative to provide you with it or with on-premise deployment instructions. Your can open a support ticket to do so.": "平台配置中缺少令牌，请 Filigran 代表提供令牌或内部部署说明。您可以开支持单来这样做。",
  "Theme": "主题",
  "There is no evaluation for this objective yet": "该目标还没有评估",
  "There is no report for this simulation yet": "目前还没有关于此模拟的报告",
  "There is nothing to see here...": "这里没有要看的了...",
  "Third": "第三",
  "This atomic testing and its previous results will be deleted": "此原子测试及其之前的结果将被删除",
  "This expectation is handled automatically by the platform and triggered when target reads the articles": "该预期由平台自动处理，并在目标阅读文章时触发",
  "This expectation is handled automatically by the platform and triggered when the target completes the challenges": "该预期由平台自动处理，并在目标完成挑战时触发",
  "This expression will be used to find a match in the specified column to determine the inject type. Regular Expressions can be used.": "该表达式将用于在指定列中查找匹配项，以确定注入类型。可使用正则表达式.",
  "This field is mandatory": "该字段为必填字段",
  "This field is required.": "该字段必填.",
  "This file is not in the specified format": "这个文件不在指定格式",
  "This file is too large": "这个文件太大",
  "This file type is not accepted here.": "该文件类型此处不适用",
  "This group will have observer permission on new simulations.": "这个组有新模拟的观察权限.",
  "This group will have planner permission on new simulations.": "这个组有新模拟的计划权限.",
  "This installation requires only local standard privileges.": "此安装仅需要本地标准权限。",
  "This is a communication check before the beginning of the simulation. Please click on the following link in order to confirm you successfully received this message <a href=${'comcheck.url}'>${comcheck.url}</a>.": "这是模拟开始前的通信检查。请点击以下链接以确认您已成功收到此信息：<a href='${comcheck.url}'>${comcheck.url}</a>.",
  "This page is coming soon": "该页面即将推出",
  "This page is not found on this OpenBAS application.": "OpenBAS应用程序中未找到该页.",
  "This report is not available": "该报告不可用",
  "This scenario has never run, schedule or run it now!": "此场景从未运行，立即安排或运行它吧！",
  "This scenario is scheduled to run, results will appear soon.": "该方案已计划运行，结果将很快出现。",
  "This simulation is not running yet. Start now!": "此模拟尚未运行。现在开始！",
  "Threat intelligence": "威胁情报",
  "Thursday": "星期四",
  "Time": "时间",
  "Time pattern": "时间模式",
  "Timeline": "时间轴",
  "Timezone": "时区",
  "Title": "标题",
  "title": "标题",
  "Title only": "仅标题",
  "To": "收件人",
  "To fill": "填写",
  "To install the agent please follow the ": "请按照以下步骤安装代理 ",
  "To install, copy and paste the following bash snippet into a terminal with root privileges, or download the .sh script and run it as root.": "要安装，请将以下 bash 代码粘贴到具有 root 权限的终端中，或者下载 .sh 脚本并以 root 用户身份运行。",
  "To install, copy and paste the following PowerShell snippet into an elevated prompt or download the .ps1 script and run it with administrator privileges.": "要安装，请将以下 PowerShell 代码粘贴到提升的命令提示符中，或者下载 .ps1 脚本并以管理员权限运行。",
  "To install, copy and paste the following PowerShell snippet into an elevated prompt or download the .ps1 script.": "要安装，请将以下 PowerShell 代码粘贴到提升的命令提示符中，或者下载 .ps1 脚本。",
  "To put arguments in the command line, use #{argument_key}": "要在命令行中加入参数，请使用 #{argument_key}",
  "To register new endpoints, you will need to install an agent. You can find detailed instructions on the ": "要注册新的端点，需要安装一个代理。您可以在 ",
  "To use AI, please enable it in the configuration of your platform.": "要使用人工智能，请在平台配置中启用它。",
  "toggle": "切换",
  "token": "令牌",
  "Token key": "令牌密钥",
  "Tone": "语气",
  "Tools": "工具",
  "Top attack patterns": "热门攻击模式",
  "Top simulation categories": "热门模拟类别",
  "Total expected score": "所有预期分数",
  "Total mails": "总计邮件",
  "Total score": "总分",
  "Traces": "跟踪",
  "Traces :": "跟踪 ：",
  "Tracking Ack Date": "跟踪响应日期",
  "Tracking End Date": "跟踪结束日期",
  "Tracking Sent Date": "跟踪发送日期",
  "Tracking Total Count": "跟踪总计数",
  "Tracking Total Error": "跟踪总错误",
  "Tracking Total Execution": "跟踪总体执行情况",
  "Tracking Total Success": "跟踪总成功",
  "Trigger": "触发",
  "Trigger after": "在之后触发",
  "Trigger now": "现在触发",
  "Trigger time": "触发器时间",
  "Trigger_time": "触发器时间",
  "Try": "尝试",
  "Try the inject": "尝试注入",
  "TTP Unknown": "未知 TTP",
  "Tuesday": "星期二",
  "tuple": "元组",
  "tv": "电视",
  "Type": "类型",
  "TYPE_ARTICLE": "文章",
  "TYPE_CHALLENGE": "挑战",
  "TYPE_DETECTION": "检测",
  "TYPE_HUMAN_RESPONSE": "人工响应",
  "TYPE_MANUAL": "手动",
  "TYPE_PREVENTION": "预防",
  "undefined": "未定义",
  "Unknown": "未知",
  "Unknown Data": "未知数据",
  "Unknown result": "未知结果",
  "UNVERIFIED": "未验证",
  "Unverified": "未驗證",
  "Update": "更新",
  "Update inject comment": "编辑刺激评论",
  "Update objects": "更新对象",
  "Update password": "更新密码",
  "Update simulation": "更新模拟",
  "Update simulation start date and time": "更新模拟开始日期和时间",
  "Update teams": "编辑团队",
  "Update the asset group": "更新资产组",
  "Update the asset rule": "更新资产规则",
  "Update the atomic testing": "更新自动测试",
  "Update the attack pattern": "更新攻击模式",
  "Update the challenge": "更新挑战",
  "Update the channel": "更新频道",
  "Update the document": "更新文档",
  "Update the endpoint": "更新终端",
  "Update the expectation": "更新期望",
  "Update the group": "更新组",
  "Update the inject": "更新注入",
  "Update the injector contract": "更新注入者合约",
  "Update the kill chain phase": "更新杀伤链阶段",
  "Update the lessons learned category": "更新经验教训分类",
  "Update the lessons learned question": "更新经验教训问题",
  "Update the lessons learned template": "更新经验教训模板",
  "Update the log": "更新日志",
  "Update the media pressure": "更新媒体",
  "Update the media pressure article": "更新媒体文章",
  "Update the mitigation": "更新缓解",
  "Update the objective": "更新目标",
  "Update the organization": "更新组织",
  "Update the payload": "更新载荷",
  "Update the player": "更新选手",
  "Update the poll": "更新投票",
  "Update the report": "更新报告",
  "Update the scenario": "更新场景",
  "Update the security platform": "更新安全平台",
  "Update the tag": "更新标签",
  "Update the team": "更新团队",
  "Update the user": "更新用户",
  "Update the user password": "更新用户密码",
  "Update the variable": "更新变量",
  "Update the xls mapper": "更新XLS映射",
  "Updated": "已更新",
  "Updated at": "更新于",
  "url-filtering": "URL过滤",
  "Use basic authentication": "使用basic认证",
  "Used challenges (in injects)": "使用嘅激發試驗（注射中）",
  "User": "用户",
  "User input": "用戶輸入",
  "user_email": "电子邮件",
  "user_firstname": "名字",
  "user_lastname": "姓氏",
  "user_organization": "组织",
  "user_tags": "标签",
  "Username": "用户名",
  "Users": "用户",
  "Validate": "验证",
  "VALIDATED": "验证",
  "Validated": "已验证",
  "Validation Failed": "验证失败",
  "Validation mode": "验证模式",
  "Validation Success": "验证成功",
  "Validation type": "验证类型",
  "Validations": "验证",
  "validations needed": "需要验证",
  "VALUE": "值",
  "Value": "值",
  "Value that signifies that all teams are targeted. A regex can be used.": "Value that signifies that all teams are targeted. A regex can be used.",
  "VALUE_CASE": "值 (区分大小写)",
  "Values": "值",
  "Variable values": "变量值",
  "Variables": "变量",
  "Verification done at": "核查在",
  "VERIFIED": "已验证",
  "Verified": "驗證",
  "Version": "版本",
  "view custom variables": "查看自定义变量",
  "vulnerability-exploitation": "漏洞利用",
  "Waiting Response": "等待响应",
  "Warning": "警告",
  "We detected that your change will trigger an {assetrule}. Would you like to apply the defined asset groups on your current existing injects ?": "我们检测到您的更改将触发 {assetrule}。您想在现有注入上应用已定义的资产组吗？",
  "We would like thank your for your participation in this simulation. You are kindly requested to fill this lessons learned questionnaire: <a href='${lessons_uri}'>${lessons_uri}</a>.": "感谢您参与此次模拟活动.请您填写这份经验教训调查问卷 : <a href='${lessons_uri}'>${lessons_uri}</a>.",
  "Web Filtering": "web过滤",
  "web-filtering": "web过滤",
  "Wednesday": "星期三",
  "Week of month": "月中的周",
  "Weekly": "每周",
  "What didn't work well": "哪些效果不佳",
  "What worked well": "效果较好地方",
  "Who is receiving?": "谁在接收？",
  "Who is sending?": "谁在发送？",
  "will be started, do you want to continue?": "将要开始,你想要继续么?",
  "Windows": "Windows",
  "Windows Command Line": "Windows命令行",
  "Windows documentation.": "Windows 文档。",
  "Windows Powershell": "Windows Powershell",
  "With a computer": "使用電腦",
  "Write": "写",
  "Write an entry": "编写条目",
  "x86_64": "x86_64",
  "XDR": "XDR",
  "XLS mappers": "XLS映射",
  "Yes": "是",
  "You can whether directly copy and paste the following bash snippet in a root console or download the .sh script (and execute it as root).": "您可以直接将以下 bash 代码粘贴到 root 控制台中，或者下载 .sh 脚本（并以 root 用户身份执行）。",
  "You can whether directly copy and paste the following Powershell snippet in an elevated prompt or download the .ps1 script (and execute it as an administrator).": "您可以直接将以下 PowerShell 代码粘贴到提升的命令提示符中，或者下载 .ps1 脚本（并以管理员身份执行）。",
  "You must be logged to access this page": "你必须登录后查看本页",
  "You probably need a public email in your github account": "你可能需要在GitHub中有一个公开邮件地址",
  "You should add 'Log on as a service' policy if you are installing as a user.": "如果您以用户身份安装，应该添加“作为服务登录”策略。",
  "You will find here the result in JSON format.": "您将在这里看到 JSON 格式的结果。",
  "You will find here the result log in JSON format.": "这里有 JSON 格式的结果日志。",
  "You will need to add proper antivirus exclusions for this agent (to ensure Caldera injects execution to work properly). It may not be necessary in the future but this is generally a good practice to ensure the agent will be always available.": "您需要为此代理添加适当的杀毒排除（以确保 Caldera 注入执行正常工作）。将来可能不再需要，但通常这是确保代理始终可用的好做法。",
  "You will need to add proper antivirus exclusions for this agent (to ensure injects execution to work properly). It may not be necessary in the future but this is generally a good practice to ensure the agent will be always available.": "您需要为此代理添加适当的杀毒排除项（以确保注入执行正常工作）。将来可能不再需要，但通常这是确保代理始终可用的好做法。",
  "You will not be able to change this setting later.": "你后续将无法更改此设定.",
  "Your communication check is": "你的通信检查是",
  "Your file should be a XLS": "你的文件应该为XLS",
  "Your overall evaluation about this question.": "您对此问题的总体评价。",
  "YYYY": "YYYY"
}